法國依家啲女唔再追求靚仔

好多都求求其其搵個柒頭毒撚埋單
搞到我依啲靚仔反而冇拖拍

仔都係啦 好多求其揀件豬扒就算

世界變了

越靚仔=條女越豬越閪
越樣衰=條女越正越大越索

靚仔周圍flirt女
靚女派帽

大家開始識諗 揀返d普通人算

死喇我

我靚仔得嚟好仔嚟架

得一想二，你未有一je

我係傳統型斯文靚仔

普通人都唔show我
係咪人生已完

我都覺，女仔好睇錢

係？即刻學法文狗衝法國

一個字 錢

真

女人從來都唔缺，有BC 護照大把女埋身